香港有咩地方有幫人刺繡

條女想要隻公仔
我諗住買完後繡幾隻字上去
有冇人識有冇e d師傅?